無法盡錄嘅香港警察罪行

係咪好應該開返個資料庫剩係收集返香港警察罪行？fact check歸fact check, 無fact check都放埋落去。我真心發覺佢哋已經癲到我係聽完一單又一單，變到好似落茶記食常餐咁。係時候將佢哋收集晒，我覺得起碼有一百up

非行動，純討論。

要 太多賤野

真係好痴線⋯⋯虐待老人家單野已經唔關政治立場事，係黑警本質有問題。點解會有班咁既人做到執法者？我諗極都唔明

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰